去ICAC 檢舉黑警

琴晚元朗咁多無辜市民受傷
網上咁多片
點解無警察調查？無申請court order 去睇港鐵cctv? 無人去港鐵掃指紋？報警無人署理？警署又落閘？
好明顯黑警收左利益 一人一信去ICAC 要求調查

（有片有字）4分鐘解釋警黑何君堯疑合作打市民，求文宣組散開

成晚無訓剪起左一條綜合琴晚元朗發生咩事嘅片
包括事件疑似由嶺大校董何君堯及經濟日報石禮泉引起
更加有孕婦受害！
另外亦簡單解釋左警察點樣放起白衫人
希望一朝早可以send比你地親戚朋友睇
因為tvb嘅篇幅同有嘅片真係好少
求大家share出去

ICAC係黑警既人

冇用
icac 一早被中共操控咗
冇任何政府機構有作用

都話 icac都係黑 醒未
要用其他方法架啦

梁振英

阻阻大家 寫咗個白宮聯署
request國際人道救援/援助
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

香港人要進步，就要學習對家既招數
鄉親父老小心有鬼著白衫周圍搞事!!

大家係咪掛住報復，無諗過利用？

大家都係成年人 點解要咁天真？你地都話黑警喇 會幫你地咩 敵人既敵人姐係好朋友

勇武靠自己喇